決定以後送panda帶返隻撈! 唔好比人睇死

停課以來，我既人生未曾停步！
我去左做送遞師（賺唔到連登成日講嘅月入30K）但都唔差，有3-4K拉
前日同個中同食飯（垃坡hku仔，仲要住私樓既父幹廢柴）
講起停課有咩搞！我話送熊貓！
屌佢老味死女人型屎忽鬼竟然陰陰嘴笑！屌你老母！
最撚仆街係咩？（因為怕食野對住坐有飛沫，咪平排坐）屌我見佢wts個common fd話「公屋外賣仔真威威」我屌你老母阿！

公屋有咩對你唔住？屎忽鬼！我住公屋住到入精算阿！你條廢棄靠父幹入hku有咩咁勁？靠一世老頭拉！

臨走果陣我都唔輸蝕，埋單大大聲話「我請你食拉，你屋企唔洗交管理費咩」佢話「老豆搞」
心諗：廢青！

宜家諗住買隻30-50K二手撈 用熊貓賺到嘅錢供！

支持

咪撚買撈喇 買ap ，反正買錶有得分期

步兵定車手？
步兵記得著MND
車手記得揸林寶

邊個話帶左勞就會比人睇得起 我一層樓都成千萬 你帶撚曬全身都未必夠 如果你買入門級

多謝咁多位手足

撈多d人識

7.7 膠錶

步兵

做步兵有隻靚d既錶 交收果陣氣場都勁d

唔同
你有幾可見步兵帶靚錶

樓豬好可憐

真
錶就不在下話 基本野

已經著撚哂成身名牌

揹撚埋沽池袋係心口做散紙包做錢銀交收

(因為供咁多樣野 要3開跑單 所以多錢銀交收)

住公屋先正 會早過大部分私樓仔財自

D餐廳伙記會唔會對你起敬意

假你老母

如果下次人地帶AP你係咪又鬥

yes

出餐都快好多

經理出埋黎招呼我

出入大廈又唔洗登記(成身貴野你知咩料拉)

上到門口男既就口疾疾問我係咪去錯地址
(名牌加持個人特別有自信，氣場特別勁)

女既就濕哂水含羞答答
(有d比多 幾蚊貼士)

所以計落係有數圍，遲下諗住出部寶馬單車，發大黎搞

買隻假錶扮就算啦

你戴撈人哋咪以為係假

戴左電子錶之後都好少戴撈

咩係ap

正
雖然你有少少吹水
但現實應該有6-7成

買假野=扮有錢

點解

假錶？

認同，我都開始供緊精工，每日起身我都會欣賞佢一陣先出門

不出5年實回本

Cheap野

有點耐

咁有錢唔洗送熊貓拉

收嗲奶，精工武士刀呀

你行出黎有個勢係到嘅
戴a貨都比人當真貨啦

利申：有個好有錢嘅fd咁講嘅

如果住公屋入精算又確係勁 不過30-50k用來買撈就蠢左姐

講真 日常電子錶夠哂數
又有得計下卡路里睇心跳
健康行先
電話wtsapp有人搵 第一時間知
隻錶入下水又唔怕
怕花又可以戴套
用到壞壞地 又可以買過隻
天氣UV 聽歌乜都齊
最重要係天氣咁熱 帶隻勞帶幾日 爆哂汗又易敏感

宜家d勞同AP放哂係個錶盒度轉 都無戴過
功能上差太多 戴左又怕hi花

我最睇唔起帶撈嘅

戴地通拿送外賣食人妻
戴PP分分鐘食到明星仔

白卡師都係戴AP(PLE WATCH)

又咁認真點討論落去

加多少少上pp 個客請返你食野

你舉高個餐既時候show pp
條女自動波除衫啦

咪係，帶隻5712 條女衫都自己除

供你老母 我就一炮過俾嘅 自己戴上手都開心啲 另外想問吓呢度有冇人知道扭蛋機嗰啲錶點換電？

franck muller 都唔錯

好波 我地外賣師係為與趣

耀東村陳生呢

咩9係mnd?

我隻地通都係，放係度多過戴,想換隻ap
平時戴apple watch

30-50k買乜鳩

點解用心良苦收咁多負皮

潮文...？

呢篇有冇潛力成為新潮文

供G Shock

見到你咁有米，想比tips 你都收番啦

我對上一次戴ap係新年
以前用apple watch成日唔記得叉電
而家有無線叉電就變daily watch

供2年 每個月要80蚊！

所以我想供隻撈

無比較
送食物都可以有返小小身份既

精工7

認真？

遲早都要買
依家又供得起

電子錶人人都買到拉

Y

What’s Pp

What’s AP

正傻9
千幾萬層樓d管理費貴到西

點解可以咁認真
樓主係咪係街見到人講粗口 會過去哦9佢

咩黎

心諗

供我負擔到
直買唔得

戴隻勞同AP都係虛榮感姐
你做外賣 接外賣 送比個客 開門拎野都唔會多過廿秒啦 鬼得閒睇你隻手戴乜
我叫外賣寧願望下條友會唔會好污糟

唔識

潮牌？

平有平買 都係撈

咁平

咩貼士

Gahwhwhdmdmd

唔好咁啦 認真討論 就講唔落去

揸法拉利是基本

上連登勿認真

乜讀完精算出黎係要做熊貓

好多sales同地產經紀帶撈，到時變成冇客要做熊貓仔

大你一隻日本手工錶

咁認真

咁認真 真係用心良苦啦

買呢隻啦

Apple Watch

算吧啦死供難供買隻撈 無錢帶精工算啦

洗乜為左個on9仔嘥錢買二手野 儲錢買樓啦 睇低你既人係on9 但係為左佢地既on9行為去做咁既野仲on9 仲有唔係個個有錢人都會睇低人

我宜家為撈而活！

做多排步兵先

唔會囉
幾皮野喎

係邊個工藝師既手作品

電子錶睇落唔夠豪

搵到錢供 咩叫死供

我唔想買樓
公屋2000月入 輕鬆

我渣gtr

你既然都將所有賺到既錢買撈
咁點解唔直接劈炮呢？

出糧買咗隻Hello Kitty膠錶
個人即刻有晒自信

係就嚟隻啦

想比個下馬威d侍應仔

我學生

7.7

以為好好笑？

買G-SHOCK

我都係，以我所見，冇taste, 冇腦，冇自信嘅人先戴撈。

時間管理大師

買隻假野咪得

渣嘅
我做茶記外賣仔都戴RM啦

點解鳩post都咁多人認真覆

錶都有得月供？
真心想問 係邊到買同點供喎？

男神